［旺角要人］

啱啱行完旺角遊行

Push

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

sooooooo far away

唔好守 有狗就閃啦

可唔可以align 下, 尖沙咀玩係咪好過旺角？

起完路障不如轉場
隔離post話隊頭去緊紅磡
今日應該比之前更多狗
分散的確不利

提早出水車 旺區又收早

三更人 出左兩隊

唔撚洗我打埋落去都知死硬

現場求cap圖 air drop

咪玩啦

如水前 做唔到besafe 人無左講咩都假

巴打 tst多唔多狗
如果唔多 叫佢地轉場

全部係阿

十面埋伏

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰